727元朗728西環！

唔好再拗去邊度好！
兩度都去哂就最好！